親身夢遊下，會睇到更多嘢

哩個月又失戀又跌八達通，身邊又冇人一齊夢遊，次次都喺喊住咁跑（食哂催淚九合一套餐），好很攰。自己一條女，心理壓力好大，喊左好很多次。

但真喺作為一位香港人，要實地去睇咁多位巴絲有幾溫暖，哩個星期我自己一條友，受過好多人幫忙，比人接放學嗰下真喺好想不停講，多謝。

可能有人會覺得危險，喺。喺有一定冒險嘅程度，但唔衝就算喺和理非嘅你，都可以企喺中後排，保護前線。佢哋絕對喺心疼我哋走唔走到，留守最尾嗰班，所以喺兄弟要進攻嗰時，我哋都保護佢哋啦。

多你一個，真喺好多，好多嘢喺直播睇唔哂，經歷唔到，亦都會明，點解留守嘅時間會唔同，去過戰場，先會明白。

8月5號大罷工，同時支持各地遍地開花，各區集會，香港自救。

8月5日，全民三罷！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

所有最新資訊會係TG Group到發放，有意發夢參加的朋友請加入

已有分區細group，group link係大group公怖咗